特朗普：中美貿易協議已無實際意義

美國總統特朗普表示，雖然中國最近數周加大採購農產品，但中美貿易協議對他而言意義已不如以往。

他稱，中國購買美國農產品的規模不斷創新高，而昨日是購買粟米量創紀錄，中國購買粟米的數量比以往任何時候都要多，而且持續2至3日；不過與當日簽署貿易協議相比，現時協議對他的意義已大減。

根據美國農業部數據，中國在7月14日購買創紀錄的176萬噸粟米，截至今年7月16日為止中國今年已購買610萬噸大豆。

唔賣比佢就驚喇！

per day

開戰了

水浸哂 邊有糧食丫
要不是美國 可能食緊草

本身14 億人就需要糧食
但恩主心態買野好似皇恩浩盪咁

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

D trade deal絕無意義
它不會扭轉侵侵的心意

又話食草既

買幾多都補唔返武肺條數

soybean trade絕無意義，它不會扭轉侵侵的心意

之前叫你買死都唔肯買仲做戰狼，而家美國要決心滅你黨你先死死地氣買求饒，可惜而家人地已經唔係要呢樣野

錢到了手, 協議已經係歷史文件

貿易戰絕無意義~

廢紙

唔協議都要買架喇

大豆侵:粟米無實際意義